{"winter": 3, "gegend": 1, "kleid": 1, "berg": 1, "ernst": 1, "aufenthalt": 1, "erh\u00e4ngen": 1, "buch": 7, "art": 2, "dienste": 1, "punckte": 1, "angelegenheiten": 1, "freude": 5, "zeitlang": 1, "weile": 1, "capitel": 1, "theil": 1, "abschnitt": 1, "dekoration": 1, "accompagnement": 1, "gesch\u00e4ffte": 1, "seiten": 1, "licht": 2, "stunden": 1, "r\u00fcckweg": 1, "freunde": 1, "conradin": 1, "tage": 1, "berge": 1, "duft": 1, "sonne": 1, "h\u00f6hen": 1, "arbeiten": 2, "augen": 1, "schnee": 1, "weissen": 1, "papiere": 1, "worte": 1, "sorge": 1, "m\u00fche": 1, "ausf\u00fchrung": 1, "ganzes": 1, "imhof": 1, "wort": 2, "jahrs": 1, "kunstwerck": 1, "sachen": 1, "wetter": 1, "freunden": 1, "anblick": 1, "alpen": 1, "gr\u00fcse": 1, "imh": 1, "frizen": 1, "briefgen": 1, "hand": 1, "brief": 1, "scene": 1, "buchbinder": 1, "gegenwart": 1, "arbeit": 1, "geschichte": 1, "leben": 1, "dutzend": 1, "lavaterische": 1, "ehrfurcht": 1, "menschen": 2, "abwesenheit": 1, "herz": 1}