{"auff\u00fchrung": 1, "vergn\u00fcgen": 1, "gedanken": 1, "maltheser": 1, "ende": 1, "woche": 1, "elegien": 1, "theil": 1, "verse": 1, "brief": 2, "bl\u00e4tter": 1, "gedenken": 1, "ihrigen": 1, "herrn": 1, "viertelstunde": 1, "leben": 1}