{"zuschrift": 1, "bogen": 1, "almanachs": 1, "zwieb\u00e4cken": 1, "flei\u00dfe": 1, "art": 2, "almanach": 1, "gesicht": 1, "ganze": 1, "bl\u00e4tter": 1, "eisbahn": 1, "ganzes": 1, "distichen": 1, "ende": 1, "begriff": 1, "strich": 1, "folge": 1, "weise": 1, "imperativ": 1, "falle": 1, "poesie": 1, "gedanken": 1, "appell": 1, "gef\u00fchl": 1, "gedicht": 1, "prosa": 1, "kobolde": 1, "gesellschaft": 1, "arten": 1, "romanze": 1, "redaction": 1, "frage": 1, "buch": 1, "band": 1, "b\u00e4nden": 1, "proportion": 1, "ausf\u00fchrung": 1, "gegenst\u00e4nde": 1, "florentiner": 1, "zeitung": 1, "freunden": 1, "mandat": 1, "zeit": 1, "sicherstellung": 1, "commissarien": 1, "strafen": 1, "transport": 1, "kunstsachen": 1, "form": 1, "theil": 1, "bildes": 1, "woche": 1, "politica": 1, "contingent": 1, "voigtlande": 1, "truppen": 1, "gestalt": 1, "gewalt": 1, "verh\u00e4ltnissen": 1, "wechselwirkung": 1, "folgen": 1, "leben": 1, "august": 1}