{"zeit": 1, "m\u00f6gen": 1, "w\u00fcnsche": 1, "wallenstein": 1, "acte": 1, "vergn\u00fcgen": 1, "familienscenen": 1, "art": 1, "audienzscene": 1, "punkte": 1, "ausgabe": 1, "prologs": 1, "ursache": 1, "gespr\u00e4ch": 1, "leben": 1}